有無人會打算搞下撐記者大會？

係fb見到有人想搞撐記者大會
唔知有無人會開壇？

其實今次記者真係仆心仆命幫我地
就連TVB同東方都係雖然後台好仆街
但前線都係同我地一樣食胡椒彈
為左比幅靚相，好既證據證明香港人無錯上高位落地伏
有D甚至受左傷同好嚴重既心靈創傷(尤其被人非禮果個女記者)
仲有外國記者，比人罵係咩外國勢力果D，佢地一路堅守位置
無好似猶警咁「我情緒唔好！所以我罷工同唱衰示威！」
我講得現實小小，人地都係血肉之軀，副架撐大家都知重到一個點
琴日仲要無啦聊聊比班狗咬到一地血

我私人認為
我地唔可以淨係叫人支持我地
我地都要支持番人
人地公正報導我地要感謝人
人地唔公正咁報導我地要屌
呢點好重要

但係，我覺得前線記者，只要係真身係現場做野
都係可敬可畏

我希望大家可以諗下

(同時仲可以打下民意戰，話就算係大公，我地對人都會好好禮貌，唔係話真係淨屌)

押

推多次

Push

可以順住個勢查黑警

會俾位人地話記者中立
見到支持下，或者請佢地食野或飲野

會俾位人地話記者唔中立